真．NMB48討論區19:久代チームBII初出張公演

久代チームBII最高ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰，17th單亦發售無期。

16th Single - 「僕以外の誰か」已於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既公演巨Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件 (by 會然夕仔)

成員表:

Team N

Team M

Team BII

研究生

卒業予定 ：

藤江れいな (AKB48 4期生 チームBII所屬)

山口夕輝(1期生 チームBII所屬)

西仲七海(ドラフト2期生 チームM研究生)

LM

說好的太田夢莉之亂呢？

你可以推爆佢開多個

說好的呢？
BTW LM

說好的

下個post先囉
收到風總選前 某會然會每日開一post

留名

lm

唉

old

點解唔係雪人開既 bii topic post

今日開咗未

我仲想貼呢張

你兩個老婆都係晒度

是但啦，重要的是久代

新飯留名

あ～お前か

古人

其實呢個gag係點解？

Lm

短腿

瘦左

2017年5月3日(水・祝)・4日（木・祝）のNMB48チームBⅡ AKB48劇場出張公演の出演メンバーをお知らせいたします。
なお、出演メンバーは急遽変更となる場合がございます。ご了承下さい。

2017年5月3日(水・祝）
チームBⅡ「恋愛禁止条例」公演
18:00開演

2017年5月4日(木・祝）
チームBⅡ「恋愛禁止条例」公演

1回目12:00開演
2回目17:00開演

【出演メンバー】 ※全公演共通

明石奈津子・石塚朱莉・井尻晏菜・植村梓・太田夢莉・沖田彩華・久代梨奈・城恵理子・
武井紗良・藤江れいな・村瀬紗英・村中有基・森田彩花・矢倉楓子・上西怜・水田詩織

竟然係しおり > りかてぃー

矮

留名跟進太田夢莉之亂

唔通BII既話しおり係熟d?

應該差唔多

型到

兩個無敵側臉

右邊個個好像嬲樣黎

都可能係果日其他隊要佢做back dancer
Or 咁岩佢跳開果d position 有人跳，唔使under

總之難得関東公演りかてぃー都冇份真係

りかてぃ好似係千葉出身

又吹奏下先

係啊 ， 千葉県民

拍埋彩姐到あーやん都好似大隻咗

係喎大隻力口
邊個去到我彩到都大大隻

agger

邊個去到我彩到顯高

太田氏拍埋邊個到都係大隻

明明あーやん一開始個陣有蘿莉feel大得咁快

難波冇蘿莉

反而鍾意佢大隻

快d大個女

蘿莉定大個女都正

拍埋我隔離就唔大隻啦

影到ももるん想點

Mail睇りなっち張總選海報好似唔錯

嗚呀

満面笑顔

睇怕ももるん應該好大機會俾YNN繼續玩落去

已經成日比ynn玩
有機會長駐ynn

楓妹

楓妹咁似うーか既

靚左

第一張影得好得意

我食啊，我食啊

佢整pat咁既野出嚟，YNN一定有排笑

もぐもぐもぐもぐ

個個都食到鬼咁樣
唯獨ももるん

淨係三分一塊面好難唔靚

加藤夕夏 24.0/24.0再①
嚇死

某妹10分1塊面都未必靚

AKIRA先生

遮左個鼻已經唔同哂

眼帶呢

今日唔示愛?

AKB48 48th单曲剧场盘 再贩第一次抽选结果
Nmb48
山本彩 24.0/24.0再①
白間美瑠 24.0/24.0再①
加藤夕夏 24.0/24.0再①

矢倉楓子 21.0/24.0
渋谷凪咲 18.0/24.0
須藤凜々花 16.0/24.0
太田夢莉 14.0/24.0

有冇其他睇埋

Team N
山本彩 24.0/24.0再①
須藤凜々花 16.0/24.0
谷川愛梨 10.0/24.0
山本彩加 5.0/24.0
市川美織 2.0/24.0
林萌々香 3.3/16.0
小嶋花梨 1.3/16.0
堀詩音 1.3/16.0
三田麻央 1.3/16.0
本郷柚巴 1.3/16.0
松村芽久未 0.6/16.0
古賀成美 0.6/16.0

你話十六 , 七我都信
好想一下抱起佢

Team M
白間美瑠 24.0/24.0再①
加藤夕夏 24.0/24.0再①
渋谷凪咲 18.0/24.0
吉田朱里 11.0/24.0
木下百花 3.0/24.0
大段舞依 5.3/16.0
川上礼奈 2.6/16.0
安田桃寧 0.6/16.0
中野麗来 0.6/16.0
磯佳奈江 0.6/16.0
石田優美 0.6/16.0

Team BII
矢倉楓子 21.0/24.0
太田夢莉 14.0/24.0
村瀬紗英 9.0/24.0
沖田彩華 7.0/24.0
上西怜 4.0/24.0
城恵理子 2.0/24.0
植村梓 1.0/24.0
久代梨奈 2.0/16.0
石塚朱莉 0.6/16.0

仲係腫腫地

烏卡

烏卡咩事

油王做野

易中d姐

你信有人bump 錢
定有人轉賣啊

今日好似未訓醒咁

我抱先 你行開

總選單不嬲唔作得準
上年連under都爆

快D帶返個眼帶啦

個樣好hea

係氣場你識咩

唔睇post完全唔記得出當落
上戈人

未打完
上次再販大阪花爺一張都唔中 運超差
今次起碼多中一張

當年ああっちゃん就有

自己化好過

睇落好有趣件事

呢d產品出黎真係多舊魚...

真心唔明點解打撈城主

佢個眼神好似動漫入面嗰啲西面眼神

呢兩張似出招
角色設定應該係高手

點解咁多人爭我老婆

里婆婆出場

召喚會然三秋里步 (已棄)

可惜無麻球

要等彩卒

走左去食飯原來我彩都係到

俺ら

以前好甜呀

元成員上西惠表示

究竟有邊個無比上西強暴過

里婆婆

救命呀

fit到漏

千年留名

好撚大隻

夢莉會唔會彩化架

宣傳一下

樓上正到

做咩今日d圖咁兇狠

肥川

あずさ

差啲走光

人妻

希望聽日生誕祭無事完了
突然刪晒所有tweet嚇死人
仲專登今日先刪

咁岩手痕既姐應該

好不安
我會相信冇野會發生

但連bio個description都轉埋

Banner圖都刪左
フリーター都算
我仲見住佢del個固定tweet
冇野既冇野既冇野既

日飯反應好平靜 話上年都係咁

冇事既, 唔使咁緊張

的確一年前都係咁
反正佢不嬲都好鍾意立畢業flag
我初初見到都覺得又想嚇人
之後上twitter見到都有人話萬一真係點算之後先開始驚

比你地講一講好怯

岩岩訓醒 係咪有人召喚我

又飲醉酒

成日飲醉
叫左佢唔好飲咁多架啦

三期公演出道都已經五年
推一個走一個

唔經唔覺

不要再說了

點解咁正

入左去

入到去買到飛？

ぶりっ子

d公演巨又上晒水
冇咩事我都係返出去做野先

有折 4500yen咋

仲係名古屋

唔洗開工 想做咩就做咩 人都精神D

5/9（火）21:00 みらいといっしょに冒険わんちゃん #2
出演：溝川実来、久代梨奈、古賀成美

下個月good喎

但唔知點解都有眼袋

教育巴有新圖可以post喺今日個post度

好聽d 可以叫卧蠶既
同埋冇工開都可以去夜夜笙歌既

モカ

一定好搞笑

你搞就搞夢莉，唔好搞モカ

佢眼中只有夢莉
モカ只是煙幕

モカ少影雜誌呀嘛

扮咩

左下係小天使？ 嘩

係人妻啊

でき婚おめでとう

好開心佢成日更blog

しおきち真人real 可愛

呢個真啊

起身一見到事前30就出去博
結果今日事前45

個花牌擺到有d 似大酒店果d咁

用三腳果隻架會仲似

みるるん

Owner: れなぴょん

噓!!!!!!!大吉利是!!!!!!!!!

一陣再去睇下先見佢地仲整緊
個birthday冇左中間

ももるん

可能查緊字典點串

似係訂氣球果陣已經串錯左

佢地話一陣會再修補可能甩左落黎
岩岩我影個陣都甩左杯香檳
唔知仲會唔會加裝飾

頭已側

痴線佬

百花「其實我知你地今日個個都好不安架，我琴日刪晒成個twitter呀嘛😏」

屌真係好撚仆街 人渣黎

愈仆街愈鐘意

同細佬一人一個

真 大叔控

點解我唔係大叔

みぃーき

就算你係大叔, 你有冇パパにゃん咁型先

教育巴你今日篇每日一篇係邊？

可能有呢

抽緊ここちゃん生誕，停幾日先

咁點解唔係 "我愛內木志" ?

我志無乜人識，廢事係出面開po

orly

推廣下嘛
btw繼續出啦 志唔會介意

黐啲鬚落去囉

貼lin啦

你都係想迫我丁佢啫

P 到唔同咗樣

間接認愛夢莉多啲 所以喺出面Po 夢莉

呢張幾正喎

你落到手既咪做囉

究竟菜嬸老公點做到同佢朝夕相處

唔係成日見囉
我同我老婆住緊東京

我愛壽壽

梗係唔係啦

omfg

牛郎上身

果然呢d fans 做既野, 佢都係會去影下相,交下戲

牛郎多數都好識交功課

今日阿媽封信最後個句笑到我
豆腐佢對救世珠個集出街之後阿媽瘋狂抽佢水係咁講
じゃあ、再生するよ
成家人都充滿惡意想玩尻佢

佢咁錫fans推佢真係好幸福

やっぱりいい子だね

彼氏風

又有公演巨出沒

好想做百花

吸個靚運先

有冇咁易中呀

我彩唔知今次同邊個去甲子園睇波呢

其實真係唔難
不過中左唔會貼出黎

痴線

下個到我架啦

加油呀

研係易中 中第4次了

本彩可否不要老

早晨

同我

大師

尋晚原來有呢啲

好似set推 抽到出席填問卷 會易中啲

Set推有用 但個日子好似就廢既
之前填問卷叫佢整返個海外席比海外飯

好懷念

Team 8 又來香港

之前hkt ske 都有來

Akb 娘娘又有來

下次應該會係nmb 喇掛？

最好派夢莉同coco 一齊來睇下某會員點算

死心啦
官店同nmb又冇關

唔同公司 不了

叫吉本搞啦，keep 住來即係有錢賺啦，吉本無理由放過賺錢機會架

lm睇某會員左擁右抱

好耐之前花爺同室一齊黎個陣我真心覺得成件事好謎
又會突然派人黎既

夢莉表示：要嚟香港見某會員，不了

關nmb 咩事

果次係ANA 搞

原來係咁 個陣仲係DSE雞要考試去唔到

最後悔係film festival 無去 個排出左陣坑
超dum心口

其實係香港搞唔會賺得到
機票酒店本地接待都唔會平
純粹係派下糧

娘娘黎其實都唔係好同akb有關
反而係私人event黎

去左
之後再冇同過室握手

再者 唔多想nmb黎香港
廢事又聽到果d乜水呀咁既野都可以做偶像果d
同埋唔想睇班撚屌又追車又扮偶遇

Agger

呢樣真

香港搞event成本高
又冇咩人對難波有興趣
加上好多香港人冇咩禮貌
我覺得唔黎仲好

我只係唔想搞到自己
冇人嚟就唔使煩

點搞到自己先

夢莉表示: 某會然是誰

有人嚟就要俾錢去
分分鐘仲要去接機果d

仲要整banner

仲要同班食花生既屎忽鬼爭飛

是但啦，果d 係西九做馬嬲戲真係唔去算啦

咁又係，我地呢班都唔整真係無人整banner

兩個都

mk

清唔好傲啦

岩岩想貼

傲嬌

由你把口講出傲嬌真係

sorly原來用錯icon
mk

屌 撞哂車

左邊唔好同我爭

右邊果個就…

有人衝出黎話 架喇

ok
既然我底諗啲我要

はじまりそう 呢個series 真係正

mk梓是咪染啡左

問卷次次都有填
果次睇完彩加即刻改左佢做首推

呢d樣先係あんちゅ黎架嘛

幾時會去到直頭出9up片呢

打手味濃 不過正皮左

往事不堪回首

夢莉again

心情咁好嘅？🤔

有你推佢心情緊係好啦

應該好唔開心至係

太田氏今日係咁出tweet

次次二回公演d人都hyper d

係想遮住d咩呢果個icon

你要問りかにゃん

追車撚
偶遇撚

開定個頭引人嚟續埋個尾去歌頌事蹟
拖定地，準備搵返條片再睇先

個位咁老尷

想點姐佢兩個

開心囉

qq

帽子女

佢地已經旁若無人

呢頂唔太襯

發覺上西真係變左ig廢青
今日又去左同なぎちゃん うーか燒野食
之後又留かわいい だいすき

仲去左ゆいぽん度留かっこいい

起碼都叫有update下

係咪得上西唔使del 嘢又可以繼續用

都市閒人三號

睇個勢又會簽返吉本掛

成對短腿影哂
肯定冇請cameraman食雞髀

好可愛，好sweet

腳短先可愛

細細粒先QQ

運動嘅夢莉

薮下family係愛呀

太田氏

睇下幾好對應，交足哂表情

係對アカリン特別既愛
笑死

岩岩先睇返

好驚貓睇呢集睇得好辛苦

對眼

比例岩就得啦

驚貓
理解不能

走左三田，換另番個入嚟俾佢話

好恐怖既生物黎

隻貓得意程度只係略差りなっち同みらい少少啊

請問你地抽握手用咩轉運？邊間比較好？

tenso - 有中文易用 不過唔幫到付
goyokikiya - 有英文=冇英文 好似平少少 到付要send email比佢
baggage forward - 未用過

好掛住佢2個好想聽百花鬧佢ブス

到我理解不能
希望之後唔會再出貓

你用goyokikiya計埋到付個價係咪同tenso差唔多？

到付佢收10% charge
運費好似平過tenso少少

最起碼今個月なる實唔係
好似得番ゆきちゃん、あんたん同あやてぃー有養貓

知唔知なる係養咩

狗s

唔該晒

好屈機

あいかたん

正呀

ペロペロペロペロ

【○ってみたい高野】高野祐衣のオールナイトニッポンｗ#01

嚟緊逢星期一都有片喎

山本彩 @SayakaNeon
一眼レフが欲しいでし。。

咁講會不會好多飯會送比佢

禮物價值有規定......

唔使諗,送唔到

規定幾多？

先唔計電気機械呢類野唔送得, 貴過10000 YEN既都唔得

係吉本既規定定法例？

又黎

點解可以咁可愛

係同一個人嚟咩

48G 基本上隊隊都寫話唔俾

咪呃人

あずさ好QQ

好似食得既都唔得(好似係)

◆単価(定価)一万円以上の物
（複数の方が共同で人数ｘ１万円程度といったプレゼント方法も不可となります）
◆開封使用済みの物 ※中古ショップの未開封物品は可
◆飲食物
◆大きな物、重量物
・600mm×180mm×470mm・５kg程度まで
◆現金、金券、記念硬貨、割引券
◆危険物
・火薬・花火・刃物
◆電気機械器具
・ヘッドフォン、イヤフォン、時計
・電化製品・記録媒体・電気電池で動作する物
◆生き物、なま物 ※生花のみ可
・動物・植物・虫
◆皮膚に塗布等する物
・化粧品・香水・入浴剤・医薬品・衛生品・顔パック・ハンドクリーム・石鹸
◆下着類
・ショーツ・トランクス・ファウンデーション・ふんどし
◆自己制作CD・DVDなど
◆その他
・ピアス（イヤリングは可）、歯ブラシ

寫就係呢d 啦

簡單講就係乜柒都唔得

都係毛公仔啊, 花啊, 衫, 手作仔,普通飾品
送下game都得既, 如果mb自己有買機既話

「STU48 Mobile」では、STU48の最新ニュースやメディア情報、メンバープロフィールなどを無料でご覧いただけるほか、会員になると、壁紙やブログ、ゲームなどのスペシャルコンテンツをお楽しみいただけます！
また、STU48 Mobile会員の皆様には、5月30日より投票開始となる『AKB48 49th選抜総選挙』の投票権が付与されます。
5月22日のオープンまで、今しばらくお待ち下さい！！

月額会費 300円（税抜）
※Docomo SPモード決済/auかんたん決済/ソフトバンクまとめて支払い/クレジットカード決済 に対応
※クレジットカード決済でご登録の会員様には、『AKB48 49th選抜総選挙』の投票権が付与されませんのでご注意ください。

可以唔洗3大用credit card

係,應該好似ske咁
整番個啦你係時候

其實公司點知？飯可以直接交比member，好似香港果d 咁，係公司留下等個星，日日都有人送野，個星收咩我地鬼知？ 係最近收到部switch 個星唔要放左係公司玩我地先知.

因為送禮物要送去劇場
唔係直接到佢地手

我好奇啲mb會唔會好似普通人咁喺條街同fd 9行，話說早2日喺劇場附近見到個㗎妹勁似このみ

會
呢度好多清成日都撞到mb
利申: 冇撞過

這些機會

送耳機都唔得

因為要拆開check下有冇違禁品

其實一般都會，通常難波/梅田最多
我住係鄉下唔係成日出去所以一次都冇遇過
有d甚至唔會戴口罩
有時上個twitter都會見到

唔帶口罩都未必有人認得啦

眼力大考驗
利：冇撞過mb

講真好多人見到都唔信，我見到都望多2眼心諗真係好似このみ，經你哋咁講完我都應該幾sure係....佢都無帶口罩

跟住第2日喺機場見到有個女仔側面好似みるるん都裝一裝，不過唔係

撞到真係好正常，尤其係劇場果頭
佢地都係咁行去番工

你真係諗得太多

違規既會寄番轉頭

香港都大把人撞到啲明星

而且講真如果唔係飯 應該唔會認得個啲係mb

nmb 我應該剩係會認到彩姐/008/花爺

仲要係佢地化完妝個樣

白間

之前係地下鐵定jr撞到個o似 miru 既女仔
望真啲唔係 但都好靚
搞到我全程車忍唔住係咁昅

miru: 咩係公共交通工具

nmb 仲要易過本家
佢地可以係難波果頭9行
本家果d 唔俾係老秋9行
機會高好多

想問好耐其實有冇人試過係劇場後門出口等mb

佢地應該係經後門出入？？

真係陰公, 人工又少, 收禮物仲嚴過海關,
要供養member 一係握手一係mail, member得到都唔知有無十分一,
真係打工為興趣先得,
捱左幾年之後可能只賺左少少知名度,
點知又要過兩年冷河,
twitter 又唔可以繼績用來搵下錢,
真係趕盡殺絕,奴隸咩!

主要都係比人發下名星夢
靠佢份糧 分分鐘連自己都養唔掂

我直頭覺得有啲人當課外活動

吉本話你唔走, 係唔使過冷河架喎

味噌成日無野做係大須鳩行
不過都係無人認到

我成日覺得如果當係藝能學校
做48gp 幾好
因為佢教到幾多 做呢行啲必要交際同應對

團内咁多鬥爭咁都冇事可以光榮畢業
係娛樂圈點都唔會死ge

我諗都係無乜人諗到會見到佢哋9行。我覺得佢哋好多淆得耐嘅應該都有啲知名度，我早2日見到疑似このみ之後去咗bar hh，隔嚟2個㗎妹都提起nmb，其中一個仲好撚可愛

其實呢啲鬥爭你出嚟撈第樣都有。而且我覺得呢啲氹客呀，大堆人入面點突圍而出真係好撚有用

其實好多元48 gp出咗嚟雖然做唔到一線

但係做啲二/三線
中層位置好似都發展唔錯

睇來睇去都無邊個真係做到一線除左三上xx 前田大島都唔算一線

三上好似都係初出有gimmick
而家係咪開始少人買咗

迷路如果去sell 保險.... 一定期期top sales

自己攪過握手會
你買一年就握一分鐘
我諗佢握完即刻唔洗做

講真咁樣攪有冇犯法

唔係出名無人教咩
得跳舞班，連唱歌都無人教，更唔好講做演員

我自己覺得呢啲 可以出去學
但係點樣待人接物呢啲 最重要
48gp 係咪會好著重禮貌對前輩要尊重呢啲？

係日本藝能界呢啲好重要/同埋佢地好似好少講錯野 唔會少年得志就語無倫次（除咗救世珠）

唱歌要自己俾錢出去學

我第一個衝去買

買最平個plan？

到時連登仔會唔會話人床單？

話時話，過冷河係咪全世界定淨係日本？台仔咁撚鍾意搵啲外國人去台灣做電視，落去台灣玩2年算唔算過冷河？

定淨係吉本係咁?

呢d睇合約
違約咪打官司睇下賠幾錢囉

當俾你走得甩法律問題，咁公然搞串件事，除非唔番日本，唔係2年後咪又瀨野
況且台灣都有吉本分部，都係死

做其他行業都會不過通常3個月
唔會2年

除非有新事務所私底傾掂數 但機會好微
呢啲唔好博啦 仲要對家吉本
仲有1年3個月

吉本: 球證旁證都係我既人
地上封殺你又得 地下封殺你亦得

新公司肯俾錢贖身咪得

唔得 吉本一定要過冷河

台灣係日本藝能人重生既地方

其實係日本人不嬲都好注重禮節

我記得彩彩都失過言

彩靚到
仲要同佢D老友放埋一齊

有膠流

所以咪有人屌
當然你份人平時係點 大家有樣睇ge

唔係話咗唔兼任㗎咩...點解都仲有

但呢隻係初回B
佢C個隻係Type-C

本家單不嬲要搵埋分家
如果唔係D銷量...

如果剩係搵本家邊個夠頂住個銷量
雖然呢隻總選碟 點都唔差ge

business 不和

個眼袋愈來愈大

靚到

晚晚唔知搞乜

玩玩又係ig做打手

開咗blog之後少咗update ig似收咗錢要定期出blog 咁

做咩個樣咁

好殘

なーみ

分唔分得返開架

香港都有，通常一年，仲要其實可以接job 只係收入要同舊公司對分，咁樣大家好大家有錢搵

吉本個做法根本唔係為錢只係為左整死個member咁

有名你叫黑社會
唔叫你切尾指已經算好

分唔分得開
佢地黎要分開啦

終於送到有得丁

未買

4月30同5月1 dhl唔送貨搞到今日先有

好撚正唔係講笑，星日攞左貨已經睇左兩次

真係好L正

做足成日廢青都得啦

唔知有冇直播呢

楓子係咪又會包到冚咁防曬BBQ

台仔應該有既

一定
次次見到都好燥

邊到買會平

想問下啲聲點
會唔會好似abema 個次咁啲聲拆晒

由朝燒到晚

星期五射朝早波先

聽落唔錯，唔差

認唔到miru

AKB48 48th单曲剧场盘 再贩第三次抽选结果

人嚟, 成班捉哂去驗眼啦屌

做咩呢排個個都認唔到人

媽媽發現

沒有薮下柊的第N天，nagisa重post條廣告片

其實真係有咁難認咩

以為你會話岳母發見

我用Dolby5.1播真心唔錯

好掛住肥柊

睇你有冇心既姐

成日發夢見到佢

「ここにだって天使はいる」公演のリバイバルが決定
出演予定：
ドラフト１期生以降加入のメンバーを中心としたチームメンバーと研究生の混合チーム
(ドラフト１期生・ポスト山田菜々・ドラフト２期生・５期生)
日程予定：6月下旬～7月上旬

D1 同 あずさ都有份

咁玩法

估下初日名單
d1 4個加d2 6個走唔甩
牙欣應該都穩
仲有5個位

今次夢のdead body 仲唔係りかてぃー

加埋mk梓應該得返43個位

正呀喂

ここ天=神公演

希望有しおり

到底要あずさ跳ジッパー好定おnew呢
好難取捨啊

本身仲計緊唔夠人， 冇啦啦太多人

我無咁痴線

In ここ天 we trust

搵咩mb唱ジッパー？

跳多幾場咪又係唔夠人

呢個真, 果到好多細路
搵ここちゃん、こじりん、ペロかな

有時d野真係唔使咁高清

錯左呢張先係超高清

何必呢

有時真係240p都有好處

「山本彩 LIVE TOUR 2016 ～Rainbow～」oricon weekly ranking
DVD 4,047
BD 5,093
总计 9,140

咩相黎咁清既
留返比會然愛的地下教育好了

竟然有咁多人買dvd

唔係好想あずさ跳ジッパー
佢又冇

對眼真係好腫

係喎屌, 仲可以有武井支配人

しおり

你有無諗過其實係有4000人買晒2隻

壽妹啦，唔好煩

內容唔同

屌你
可能到時真係會

しおり正呀

依個得啦掛

番去跳何度も狙え啦好嗎
果邊唔岩你啊

壽妹係屋企跳比菜嬸老公睇算啦，唔好搞到我地

正
夠大嘅話可以印海報

同前輩行街

ｄ人ｃａｐ圖真係惡意滿滿

ペロペロ

照殺

擺りかてぃ/こじりん一齊就真係要驗跟

文春組

咁可以約好多人

咁睇家陣禁じられた2人夠佢地MIND FUCK啦

鼻窿下面嗰d咩黎？
索完K

當中向井地美音、須藤凜凜花和朝長美櫻等更大晒事業線

反光？

似反光

黑人問號

万刀甲：啲奶假㗎!

笑L死我啦

你係有d計, 又俾你呃左去睇多次張圖

棚牙又hi左d唇膏

利申散光，睇果時load左好耐先分到

而家認得

mon 已奶?

清唔好咁變態

呢張好得意

やんやん

夢莉

阿彩係咁PO NMB

あーやん

向大將致敬?

公演完佢真係喊得好犀利

兩位清差唔多同步

夢莉出現左2次

夢莉似乎MARK左みらい

真係幾錫佢，みらい成日都有講
可能ゆーり當正睇番細個既自己咁

咩黎

型...型撚到...

我淨係留意到對鞋好厚底

みらい

好正wo

夢莉個頹樣

睇到佢同みらい呢d 圖
真係覺得大個女啦炭酸

彩彩點解反應咁快

我彩做咩都咁可愛

快到

讚錯啦

即刻輸

彩

點解呢排多左咁多山本字頭既會然既 雖然我都係新仔

冇咁笑佢啦

我係最近改

一直用緊呢個名追開po，係近呢幾個po 先講嘢嘅小毒毒

我係最近依一個月先上連登

彩姐既威力

彩
係我心已經係第一

比d咩？

收入

パワースコア。。。
屌見到指原立即諗到係比收入

如果計收入
可能頭10個加埋先夠指原一個

我又改名叫山本柊先

山本肥柊

用成70萬去投票
日本仔真係咁有錢

on9仔呀

集資？定一條友

你敢唔敢集資呀，陣間比人一己私慾投晒壽壽咪gg

佢仲要儲一年就得？？

日本唔係成日有集資投咩 其實唔熟，我見有好多對策組

紀錄片集資投沖田彩華

不過唔怪之得總選愈來愈冇人理都仲攪落去

賺到笑

實賺到笑啦 剩係上面個痴線佬都貢獻左咁多

我寧願用黎同迷路買保險

日本麻雀界真係會報道008 個番組

其實唔報有咩可以報,唔通報導尋日有個阿叔出沖

公海有post 問大面靚女貼唔貼大面貓好

冇人識

貼完可能有人落坑

正如上年年尾好多人睇完紅白乃團 3槍係
係到問個C係邊個

睇人落坑最開心

大面貓

各位清係想推人落坑喎

鍾意佢對笑笑眼

選對其實係一班人統計下各地票源
之後出下文宣 鼓勵人投票
同埋搵下搵下邊到有平票買之後all in

是日大風

ハート型ウイルス

ツンデレ

咁都俾人搵得番出嚟

咩劇嚟

超級黑歷史

好耐冇睇過本家個劇場啦真係

水戶黃門

我可能係第一次睇

幾多年前

亂抽既後果

報應

清真係

自業自得

禾G錯了

無開夢莉post都抽唔到

Ticket centre 讀心術仲勁過monhun架

好在BD都有份

Btw d鏡頭唔同好多，好似正左

最唔同咪就係睇埋坐係到D人囉

要影團體相

好搞笑
係咪影黎做goods

果兩碌柱真係好頂癮

到此一遊都要影既

係啊
真係景點咁

若隱若現

你試下去到就睇真係唔荒唔頂癮啦

可以無死角地阻住你視線

現場睇真係屌出聲

笑左

beyonce 都要做3 次真係

被治癒了

推門出嚟呢下真係

夢莉好型

真心好撚型

你睇佢chok 到

玩到帽都就甩啊佢

正
Chok多幾下

好型呀

鐘意佢chok多過扮q

咩扮姐, 係咁Q就係咁Q架啦

眼袋越嚟越大
都係咁靚，都係比佢釣到

又笑左

過多年半後出返嚟唔知個眼袋會大咗幾多

あずさ同さらら勁q

あずさら

見完百花

話雖如此姐
不過依家真係變左好多

女兒

個陣6歲，應該15年前？

unit跳左愛梨個位

責任感は女を変えるぜ

商業不和出現了

Must buy item

貼返link得唔得

俾老公揀

田毛子

老公揀咗miru了

this Ching know something

話說雙眼皮都變高埋

死啦變大細眼

呢兩張我完全比あんちゅ迷倒

兩位唔係和好呀嘛?!

清又加推?

不嬲都推りなっちゅ

和好又屌

岩啦, 抽哂りなっち同あんちゅ兩個

諗得過wo

乜教育仲有留意coco？

3期值得推

あんちゅ呢兩張真係好sweet

嘩清屈到呢...

唔好再掩飾

幫你分擔下

貼返啲夢莉先

繼續coco

美腿

左

沒有薮下柊的日子 第15天

山本彩好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

正皮

唔係彩音飯都要支持下
あの頃の五百円玉

好聽

原來佢地今日有叙々苑弁当咁開心啊

好好聽

好聽過隻48單

你真係好正

果然本家劇場豪華d

可能係パパにゃん比呢

本家好似出名食得好 有牛扒/三文魚
其他團慘到要食牛蒡

好撚正呀

牛蒡係HKT,記得其他團啲細佬好羨慕本家有好嘢食

吉本出杯麵咋

仲要係どん兵衛うどん

彩solo 左差不多半首歌, 好少可本部咁益佢

聽過名都知難食

前面果個

想翻炒紙飛機

唔知吉本年尾套NHK劇主題曲會唔會又係彩姐唱呢

嘩 肥秋ann個次播第二首cw好難聽
估唔到呢首咁良心

痴線，どん兵衛不知幾好食,きつねうどん

利申，揀カップ麺>叙々苑弁当，起碼カップ麺一定係熱既

希望啦, 其實吉本仲有咩歌手?

俾你睇番另一面啦

557走唔甩又避唔開

mute 左聲就梗正

識聽一定聽埋聲

又影

一場一個version

又係咁

saep

リハ又真係幾難搞既講果段野

次次聽親都起雞皮

就算係リハ既棒読み都好正

ももxもも

果然係有半隊旧TM 既人

好正

呢個妖女專釣阿叔

ツインテール

今日好多個都係

あーやん都ハーフツイン

今日又咁多野睇既

人地日本GW,二回公演d夜公夜早D開, 同夕方NMB撞埋一齊
再加埋出張公演又係呢D時間

一次過咪好似好多野睇咁

撞時間睇兩樣真係好辛苦

我開住出張公演同夕方, 但都係見到有あーやん先會望下果邊做咩

你有兩隻眼兩隻耳

最緊要有兩個mon

夕方今日仲有邊個

開幾個browser唔得咩

ここちゃん、モカ、しおん、なる

定番

好鐘意睇佢比人玩

場場都係咁

夢莉會唔會太正呀個眼神

【購入品紹介】暇つぶしにでも見てください♡

話咁快已經100條片

又miss左じゃんぐるレディoh

女王

快點強姦我

西

黎啦

oth

右邊真係

好想食佢一拳

兩位都真係有d肌肉

大隻

童顏巨肌

好大隻

さえぴぃ呢個表情好得意

到底係羨慕邊一邊既人多呢

媽呀
羨慕左邊

佢講完我都望左幾眼,到底有冇snow 過呢

三個都笑得好燦爛

あずさ同夢莉

覺得佢有d似戶田惠莉香

排牙靚過toda

戶田排牙已經當左特色黎

我久

坐中間會唔會太開心

c9

兩邊都羨慕

呢啲係人妻味

孕味十足

真係唔易認啊呢ｄ

彩又佢最愛嗰條高腰喇叭褲

停工兩年有足夠時間生返個

其實如果佢搵到個好男人埋單 都幾好

去pinic咁爽皮？

留意到彩姐呢排都冇咩做

上公演

鐵人都要放下假嘅

モグモグモグモグ

ATC冇播冇得睇

屌, 嚇撚死我

竟然冇播

邊位

しおん掛

前輩就係到做野, 佢都扮哂野咁橋埋手等食

詩音？

改善ver.

夢莉笑得好靚

夢莉梓

又係呢d 茶番開頭

到底今次YNN用幾多部機影
可以係咁轉角度既

d濾鏡都好靚

冇啦啦係d 唔重要既奇怪位好dump本咁
果然係YNN

屌, 又質人睇ぬーさん

好難捉摸

申請緊ticket center ac
個人資料係唔係是但填就得?
係唔係最緊要個 名同email 啱就ok?

仲有生日日期都要岩
地址電話就亂填都得

さららん可愛い

有野食就好了

又黎
ぬ～さん ぬ～さん

邊有人咁噴蚊怕水ga屌

出現了

痴撚線 冇害既咩

真係要好怕蚊好怕虫先做得出
係咁9噴

ふっちゃん呢d睇見都燥

NMB 個個都蠢蠢地

燒野食唔曬下咁燒黎托柒咩

黑返少少咪仲健康

邊有人咁噴蚊怕水ga屌 [/quote]
痴撚線 冇害既咩 [/quote]

真係要好怕蚊好怕虫先做得出
係咁9噴 [/quote]
NMB 個個都蠢蠢地[/quote]
咩料

又係 non-stop eating, 一聽到有靚肉又係想打包

完左都成碟拎埋入去繼續食

好痴線

唔浪費食物係美德

估唔到saep都會做呢dバカ嘢

Agger
如果食唔晒交俾我

呢ｄ特點黎

此風不可長

チームN最期待真係おNEW

因為可以睇到あーやん

仲有みらい同ゆず

みらい同あーやん

兩個禮拜冇睇過team n公演

清唔好咁

你收拾行裝準備上郵輪啦

好想知架船會係點

茅得set推

mk梓molamola

呢度啲清轉推轉得好快

得閒轉下keep 住有新鮮感啊嗎

岩呀清

會唔會真係郵輪

DD

我得幾個

sorly開錯左account

收啦

從不轉推

如果真係要係船跳公演真係要有番咁上下
俾隻天星小輪你、唔好話跳啊，行兩幾步都怕搖

不過瘋狂加推

3千羊包埋玩海盜船 抵到爛

小妹笑而不語

要俾錢上左船再俾錢睇公演

係咁嘔

咁加多三千
六千羊包埋搖下搖下 正

執左下個template 要改再講

收左5set美優紀生寫
感到開心

點樣開 求教 日本地址要轉運地址？？
有冇邊間轉運公司便又好使

Ticket center唔洗寄野，地址亂填就得

木村文乃新劇個look有d似我久

其實亂填 中公演 會核對嗎？

應該淨係對名同埋生日日期

唔錯喎
彩隱C

隻舞
救世珠

幾有新意

救世珠塊面愈來愈鞋抽

等緊月尾d公演出呀 想抽

抽中記住去

好正 阿彩靚到

你估個個都亂抽既咩

天—外—飛—仙！

咁樣截好矮好蠢但可愛

總知唔好學me

首先你要中

你就抵撚死既

好Q

Why so QQ

唔好笑教育啦

佢中都唔係中夢莉b2公演

係内木志生誕祭

以後你都係睇dmm架喇

劇場已經black list左教育，太多走數紀錄

走一場還好
兩場就

開定新post先。。

嚇撚死人咩

會唔會black list一個棄彩既會然呢

真．NMB48討論區20:舞台咲くは江戸にもその素質上演中